男人會唔會收唔係愛人既情人節禮物

如果一個男人收到唔係心上人送既情人節禮物會點反應？

會覺得可以發展做sp

正常人呢？

禮貌上多謝，但會諗個女仔係咪對自己有興趣

有興趣呢

問連登a0毒撚